[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4132)

唔識開

唔緊要啦
都無人

有冇開錯

無角既祖

明明az食撚滑
係都要蛆情意結

祖入未

拉so頂住

唔識賭

下半冇波冇角

巴狗真係睇死佢下半場一角都無

正花戰績如何

垃圾電話佬

明明多蒙特仲叫緊贏錢，一眨眼就輸9晒

C7 回曬溏

就推上一皮 如有拉so頂實/全格

人地三張野，仲想點

買左咩

拉素轉左踢法

四張都黎緊

本身諗住一半蛆一半az
買晒蛆

串太多 爭一場已經好好

蛆差啲紅 古亞達度黃

哇屌 祖 咁都係黃牌

屌咩布魯日 入多球比番個雙我啊

應該真係紅喎

Var

唉屌

Gg

屌

疤又爭少少

堅紅

無角

Reded

Rc

真紅

本身都唔多夠踢 紅多件等4

古亞達度呢條廢狗，我都忍得佢耐

咁重要爭分走去紅

拉素cup鳩佢啦
對面成班老野仲要打少個

加油 支持你

not ok比我汁番條屍好無

係啦 咁撚樣單刀落腳剷
真心弱智
咁冇啦 買咗祖嘅手足
可以訓教了

可以入拉ng了

蛆未紅之前想要拉

蛆紅左想要蛆

唔好半2全2咁老土啦...入多2球

呀朗又輸比美c

巴主其他屌唔屌得過

-2 祖

巴狗角都無

下半場hea緊等收工

祖爭氣啦屌

G chi

唔剷就單刀
不過佢剷得好撚柒

廢鳩來

成日衰魯莽

祖記真係無撚用

布拉加CUP未

明顯特登

其實仲要推甩左 咁都要落腳 雷撚到

2:1

21

2-1

拉素goal

拉21

祖 收皮！

輸埋 訓得

Av巴

收得皮
唔分開兩注既後果

抵撚死

Cup未

真 收工

de ligt勁到

巴又停角 祖又停角 搵我笨

蜆玩撚完

近年d nigga踢波冇咩板斧，唔多識進步
一個係盧卡狗，一個古亞達狗

兩個都柒下柒下唔係好識用腦
盧卡狗入咁多波都係魚腩限定，打強隊變隱形渣古

nigga近年最服沙迪奧文尼

祖仲唔出西瓜
西瓜夾大巴勁過牙朗啦

祖記好似c朗過左來就冇左以前種霸氣

補唔切主w 3.9就入咗

巴9c

拉素12m

12m

輸多粒，痴線

Lazio -1 win easy

屌 早知唔補no goal...

屌你老母 -2c 開埋先開大波啦 仆街

lm

4:2

祖記屍都無

賭波真係好難保持住定力唉 又輸返晒

Cls

救到

Missed

屌miss

Ccc勁到

射失點球

Miss

連撲兩下 癲架

派左兩個了

咁都撲到

糕拉so

我呢
我0蚊

穩了

拉素比多粒

半7 全=

換走戴巴拿

比人推過左，攬低佢埋12碼救到 今場和/cup做埋英雄

收完果100終於轉運

你allin哂落去？

屌 missed

贏多啲
派錢內定我

巴狗比多角喇屌

狙終於都輸波了，俾返條屍得唔得

無分到兩注
應該好多人好心涼

ok

聽日又一齊上路了

all in左曼18.5s而家仲坐緊係天台

推左幾多

收起大巴拿
祖記gg

拉素

唔係喎 6點前你話cash out左
留返一皮買老鼠啊嗎
接受唔到

唔提啦都無晒

Feel到祖開始黑了
準備入ng

巴狗12.5b jump

狙有無奇績，c朗入一球，俾條屍我啦

手持疤9.5s 可以點算

疤贏盤扮疤狗叫

輸多球就有份

出希古做咩

疤10C

祖cup未...

入錢

呢場開唔到真係極黑暗

巴角大

入錢/乞

出古恩真係等輸

係4:2

完全口唔覺祖記追到

唔凍咩天台

疤係時候入主其他
客入多球，主入多兩球都係開呢個

祖記半7 全9 嘩....

諗唔到出西古收戴巴係咩戰術

仲唔慣咩

張紅牌搞死左角大

祖係咪唔想攻 做乜鳩呀

出古恩好on9 出個跑唔郁既肥仔

祖就好想輸

爭D4:3

笑死

俾多3c啦 屌你老母 巴狗

10.5都頂到..

巴盤 1.66 有幾7先會買

俾啲鬥心啦祖

成班刷鞋仔唔射

祖記

巴唔入俾馬入啦
買左其他膽呀
聽日馬仔錢靠你架啦

巴入未

你老母 擔泥佬浪射

擔泥路

支持

最後啦 攻啦屌

拉素不停交失波

巴塞果場要叫ICAC去查，故意輸盤

唉

C朗

31

3-1 gel

3-1

goal!!!

3:1

無啦 打少個

買左ng 雖然得3.1倍 爽

祖不敗身88

屌咩 個單啊

啱先升到七倍......

Ccc勁撚到 可惜豬隊友唔識入波

屌 仲以為真係大難不死 真係追和到
成班敗家仔

換人上去即入

祖記呢隊垃圾波

Thx

11倍

你有買？

蛆抵死
仲鳩下鳩下咁踢
ok找左少少數
退出啦又要
cashout就羊左
各位手足繼續加油
聽日維園見

恭喜哂戰犯古亞達度

維園見！

呢條友真係廢到喊

頭先輸哂啦
戶口得9蚊 點買

意甲冠軍 國米

巴下半0入球0角

果100派唔到比你啦正花對唔住

5:2

終於入

屌你老母

成班刷鞋仔

絕殺3.5大 12m唔入已經灰撚左 最後單刀又撲到諗住收皮點知彈返落個黑鬼到

兵工廠Goal拎返d信心先

祖狗真係超級莊家隊黎，場場都有劇本咁滯，CLS

半7全9咁撚痴線既屌

補返客入球先日狗信唔過

仲諗住屌巴塞係禁區猜極都唔射

美欺又有粒波拎走

求其入1粒主其他啦

真球王美斯

成班俾美斯射

紅佢一個真係害全家
拉素本身都同蛆55波

果下唔剷，人地單刀唔一定入
就算入都可以11打11追

只可以話呢條友冇腦

以前成日猶豫買唔買ng 今次終於冇 收錢了

咁又3粒
丙朗入波都要輸

維園見

幾時派d比我食飯

仲要發老皮

主其他好無

呀朗聯賽好似好耐無戴過帽
今季個金靴睇怕又無份

不了

歐聯決賽又係呢個廢人紅牌 殺撚哂角大

大巴拿搶到波 傳比牙朗就空門 死都唔比

咁都唔入

買左主其他

屌馬略卡下半場自己刷

真係一場就高下立見 一個就表演帽子戲法 另一個呢

有C

今晚威到盡啦 拉素英雄

11c

屌你老母
你救乜野呀

12C

剩係識屈速

12 C 收錢 赫撚死 1500$

屌臨尾刷做乜鳩

因為你貼飛

係就刷多1c

仲差1隻爆哂

+1

不過都贏

又唔可以咁講既
祖紅 作客打拉素
巴對榜尾

巴開角

爭啲其他

屌個龍咁勁做乜

又係差1c

屌

6:40圖庫曼？

貼飛出事

個龍last上哂身

我屌你巴刷乜春

多謝個龍門唔開主其他

慘..

代啲馬 多謝你種草

1.66慘死

入球大細 星期六 78 巴塞隆拿 (主) 對 馬略卡 (客)
大 [7/7.5 球] @ 2.13 $30000

一敏反底

個龍救左14球

勁

屌 疤最後幾下都入唔到
搞到我無左四舊水

係....有重播你可以睇返

成班刷鞋仔想美斯入波

而家先gel咪好囉

用40爆角細黨

個龍好撚勁 唔係應該炒仲多

派我

又做到野 美斯又上番第一
仲以為佢今季傷完一輪今季到賓周發威

平手唔覺得好抵買咩
好似有伏咁

半8全9....

半7先啱

美斯六球中龍，啫係入左三粒，救左三粒。減番個龍仲救左其他人十一粒呀，下半場著哂火

反而應該咁諗第一次見個龍救左14球都仲輸5:2，係巴塞太勁

收錢，多謝美斯

咁要客

三千上一雞
我了

留名

要不是美斯80幾分鐘入... 我就GG了

要派我了

下半場開波有幾球突破越位好靚

但係無人把握到

淨係最後五分鐘已經幾下入肉攻門

六點半場全大

又要重新向世界抽插

300上10k

跟

今朝2000上14k

我鳩up

佢輸到跳樓你仆街了

輕鬆兩注 500上5000
輸到仆街變贏到笑

輸死鏝輸埋
Brw PSG cup

佢贏會唔會派我

Lm

想太多了 賭仔係唔講道理

我屌你原來0630 封盤

10:30 尼卡沙反cup?

兩場都開到-1派兩個100

Lkf

成分鐘都冇第二個lm 開到派你200

我了

im

其實下下全推allin 輸返哂遲早既事

半大全大is coming to town

蛆記半7全9

講左角大撚人日

仆街祖記波又贏唔到角又刷唔到搞到又輸10k

咁撚廢..

全日贏wor見你

舊生入波未

輸啦 等陣有咩心水

拉老師

堅？ 你無出？

泰拿利斯入未

琴日見你撿左幾部iphone咁都話輸
你琴日仲痛擊大岩蛇添

祖記輸波加角細 重傷了

我曼又救我一命 allin第3格成功

舊生讓客cashed

精神

76人 有冇同路人

不過易買喇 琴晚早啲嗰幾場都冇角大
呢場大硬 我阿婆都識買

屍朗個廢老你都敢買
拎唔到金球獎發脾氣

點知個廢老真係廢到咁

阿甲角大了 5點同7點嗰3場阿甲全細
845嗰場又可以角大

買拉老師？
我見親隊垃圾會都火火地

角大喇

關唔關事呀

琴晚英超咪就係咁 我曼成功3格

原來有即場 睇睇先

中既無買。買左既唔中

阿甲咁垃圾 開到一格角大都偷笑

買少少 最多一陣唔對路咪補飛
有即場輕鬆贏

屌你咩 泰拿利斯對聖達菲都唔識入

阿甲不嬲細波大角喎ching 琴日朝早嗰場23角

你10蚊燈我?

係琴日朝即場狂追角大

點睇踢緊呢兩場...

冇留意 我多數玩角 盤唔識睇
不過呢兩場都細角 估一陣頭兩格都穩嘅
驚咪等9.5

22 又走水

買和波咪得 全和

南美佬真係打交多過入波

我曼終於上返第五
魔性澎湃

祖

好快又柒

佢攻破唔到大巴陣

佢踢強隊先有火

有冇人要種菜會

客盤？

客12碼again

你阿甲無贏過

係

買左8：30主盤

祖記冚家鏟

有人計過asw呢期命中 8成燈 16場炒13場

阿甲之外又勁中 到底阿假莊家係諗咩

反水?

Asw?

我阿假只反手

第三格角大串大波

阿甲半大 拉老師今場表演進攻足球

點會唔識 佢買左祖

有冇人10:30要尼卡沙

咁有信心角大

輕鬆

出名作客廢
今場作客贏曼城 又劏撚哂

做咩

初盤讓平半變平手變蒙特讓

拉魯c對強隊都刷角

...知就好

有無水

是否不智

入左下盤，是否不智

睇好主 但買左客 究竟我想點

拉老師上盤

打對台

想和

同路

咁遲跟唔到

精選波膽2：0 3：0 3：1

未封盤

落緊飛

大岩？

未起身

未起身就岩

屌，淆底，食番上盤蝕幾十陣間賭馬好過

阿甲無得估，仲要有即場

長眠了

仆街仔

又遲開

Agger留番賭馬好過

小注大波玩下

原本買左一千下盤，諗幾諗都縮左

又遲

轉頭派彩完買唔到墨假

等咩

風向

傾劇本

快撚d開波啦屌

山神仲有受讓 派錢波?

有無人用緊dyson 3合1 個風扇？

正唔正？邊度買最平？

11111111

又係無聲直播 on99

上星期好似周圍都特價

金木巴NBA買左乜

後悔買阿甲

大c-12

好無癮

角大日

Why

有冇買角大先

2c

跟左你 希望齊齊索晒

無咩人都要報假?

2格應該穩嘅 第3格睇運

真22222

客妹完波比返龍門 龍門大腳踢出界

咁你昨晚如何

梳 你咩app 睇 我app咁慢既

老師禁屌

Miss jor Black Friday

推完冇賭過

NBA要左咩

-11c

咁癲

拉老師屌打

競賽點頂

老師救下你入

買左老師既可以call定g慶功

食菜咁食

乜原來阿甲都咁多角
成日覺得踢成場得幾隻

利申：唔賭角球

拉素 巴 PSG 鳥甸
我輸條垃圾利雲 同川迪

利雲比人cup dllm

拉老師超級禁屌

我琴晚買左條曼聯w串祖記-1

競賽個龍門好膠 大腳出去都係出界

有咩角球app 好

4⋯⋯

4c

入波未

444444

咁就4c

戰術

5⋯⋯

加油 今日要刷夠40c

有沒勇士買14.5b

In 76人 we trust

555555

買大之前24c

-9c

5c

有無人gel下角大？

一敏開始gel 自己睇路

76人 溜馬已gel

老師猛虎式屌爆

輕鬆 半場估8-9c

一敏走數 悉尼4.5s?

禁屌唔gel等落後先嗌反cup咩

Gel定先 騎士呢隊垃圾

老師快入

抽派500未

又比你捉到

遲啲先入好啲 主入就停c了

差唔多琴晚唔小心汁左7k

找啦 4.5s

一敏神

咁爆晒角再入

到第三格先gel喇 寶蛇教我低調啲

佢買咩

你買左？又話人燈你

關我撚事咩
500未呀咁

即停c

開始無了

停手呀76人 打死人啦

老師輕鬆贏

競賽會快入

騎士都有老母生 唔好再打啦

角呢

溜馬果位巴打 唔好咁快gel住先

Goallllll 未

客廢撚到
半大玩撚完

定喇 去食早餐先 補飛再叫你

仆街角呢

好

5c ft

想買競賽fg

咪冰 繼續刷

gel角gel到冰

555555555

放過我

mama早

老師入未

Mama 琴晚勁中

踢左十分鐘就停哂角

做咩..

琴晚阿特同mama同路

下場上盤？

無啦啦 停c...

你估幾c ft

競賽會快goal

買左主?

真的不智 買半大

頭10分鐘已經刷晒所有角

冇角嘅

1折出售半大飛

.....角呢

競賽會fg到未...

客瘋狂禁屌

快刷

屌唔入記對面入了

就*

競賽會今年好撚廢，咪撚買

27分鐘出埋1.5

角大危險了

主場仲叫好些小 客場就咪

琴日半6全23 仲和緊都仲有得叫嘅

停左廿分鐘角

呢排fit咪棟手足

隊隊都獨立咩

冰到咁唔撚對路...

大岩要左邊隊

你要咗角細？

個場真係痴撚線

嗰場點買都贏

想問琴晚鏝有冇死人

和和氣氣

客場不敗今季

競賽求你了

大把人輸死

角大24

買獌嗰啲約緊睇樓

我贏

76人真係癲佬黎

曼易撚到 +1

好驚佢哋有紅牌

角大已死

最好啦

又見到巴打你

全大半大角大24,冰到完

76人水泥gel

fg左再紅ok?

陣間10.5跳先屌

No..

0-0踢黎做乜.gif

又同路了

一張紅牌都唔可以有

角大24....

但和5場

畀我哋捐錢

快俾10.5我買 買完可以訓

受讓怕閪

feel到競賽就Goal

求角

頭十分鐘啲角係虛火

睇緊直播？

老師半主派200

頭5分鐘俾晒了

唉 仆街角呢..

半7再加pk?

頭十分鐘就完成哂上半場既野

半5全5

角細有人gel未？

Gelll

想買

老師 角大

咩位入先最重要

初盤...

客fg ok?

怕閪咩又有啦

競賽會快!

6666666

it's ok

fast

6666

No

你買左乜

開場買左10.5 11.5 13.5

岩岩10.5s 2.13 同價走左 即係只賭11.5 13.5 兩注

上盤

有冇奇蹟半大

9 more C pls

未完半場啲角大黨就荒9哂
琴晚比蛆記迫害得好緊要？

拉素疤狗起身收錢

呢排手風好似順左

停30min

我諗有一粒撚半和半大

想問即時過戶係咪去馬會整完就用得

0345 必定造角系列
但係有人鐘意中伏

比d假希望比我都好呀

一球都無

競賽會fg

千祈唔好搞
輸到戶口0蚊都似

角大易到

0.5/1都出埋

RACING好似好路數D 但盤口上又差過主隊

...認真 咪整啦

競賽入球先 plz

恆生戶口要去銀行簽多一份文件

唔好

輸到仆街呢場

連c 雅係邊

比人屌完

角細cashed

又瞓地又打交好少踢波

屌完就出黎啦

半場6角都仲有10.5買
睇怕全場8-10c 完多

馬會封半場做乜鳩

控角只服阿甲

中位差不多

頭先半打交

主盤點補

唔係呀 根本冇呢個功能 你邊到聽返嚟

唔洗補

下半場老師要射了

哦屌我以為又封即場咁on9

珍

拉老師好似下半會即入咁 成日都反底呢隊波

成班臭閪仔都唔專心踢波
去打mma啦

琴晚拜仁秒goal撚狗?

10.5點輸

幫主

10.5大震緊

下半比兩粒

有無人要柒雷

似3球

主W就晉?

1:0晉
2:1加時

77777

7c

2.5 big ?

排名高晉

8888888

888

me 10.5 1.95 + 13.5s 1.77

早

老師猛虎射球

競賽下半唔攻 我屌你老母

??

11.5b

阿特我last買埋4.5/5

.....

比人入同刷角就ok

門興 和主 + win
反cup 爽晒

7777777

13.5 s

從來沒我份

88888888

未撚gel啦屌你老母

ht
11.5 2.1 1.65
12.5 2.9 1.35

客入未

12.5s?

快d 琴日咁 刷佢老母十幾廿角啦

我見客red搏下

10.5 對沖左 11.5大 用12.5細 對沖左 必勝

你啲隊友俾醫院波咁都吹主

競賽Goal到未Dllm

起身見蛆輸左

幾時賭波咁叻架

笑撚死 真係燈過薯條王

99999

下。。。我有出，和主12倍，win 5.2
得金木撐我

半場買1.5b要驗腦

正一垃圾 波又輸角又無

老師入波未

13.5s震緊

mu 2:1 mc

比條gel頭狗gel完即刻爆角on9

Ez

咁鍾意40幾碼射

角大排定隊收錢

明明禁屌.自申請拎rc

競賽fg針

R1 1win 唔使多謝我

11.5 2.1係咪gel 得

兩隊磨到完

80分鐘仲係0:0賭老師win先

-5cccccc

角大黨全勝

大家好

買少少先～

yes 見好多人gel 細就知

競賽Goal ok?

6 more C pls

阿甲角大易能到

尼卡沙100%

10.5s gel

12.5s好想入

真？。 跟您2000架啦

盤王未開先gel

競賽Goal未

大船

瞓地打交犯規多過乜

嘩巴打係咪冇瞓過

萄超 法馬xxx 次次打假

墨甲唔買大波咪話識賭

輸到

打吡戰角大基本

跟1幻

mu fg gel

又停角

加埋樓主個老母

競賽會換完人半場都過唔到

主12m

me11.5 17.5gellll

咁早都有報假

過唔到唔緊要
比人刷c 啦

河床12碼

10:30 買咩？

買唔切摩哥 鳥法 雷恩又中

拉老b準備入波

17.5

競賽會Fg準備

刷角入波

痴線個龍

mc 半4全19

10.5gelgelgelgel 我係都要gel

又冇角 屌

輸波 正常啦

反手幾好

23 29 各一粒

咪燈尼卡沙ok?

競賽入好唔好

快d 11c啦

10.5b收錢la 落馬會等

阿甲20分鐘就開始

0:0不如唔好踢

我左gel 右gel 中gel jsjeeidbwkejsjdjdhwjsnnsjqjsjwe

尼卡沙fg 抵玩

老師準備絕殺

真 垃圾波

唔gel 講唔通

注項1
狀況 注項已被接納
編號
2666
投注類別 混合過關 2x1
細節
入球大細 星期六 83 拉魯斯(主) 對 競賽會(客)
大 [0.5/1 球] @ 2.22
半場入球大細 星期六 84 尼卡沙(主) 對 蒙特雷(客)
大 [1.5 球] @ 2.40 $800
金額 $800.00

巴打琴晚轟又話大炒嘅

上埸俾人屌爆左

下盤補主

跟 半大

跟埋 大船

10 蚊燈燈佢

競賽會唔對路

阿甲控角都幾勁

唔對路就輸啦仆街

控角只服阿甲 無事無幹今到你懷疑人生

Ching呢句真

狗會精選

黎沙係咪會晉

咩撚野角大 jumpeddddddddd

屌你老母競賽會入未 fg都要等咁耐

d人都無錢，你估真係踢波咩
勁果d出哂國 eg.美斯
留返果d都係打假賺錢

大波is very good

屌你老母競賽會

咁撚低水 我博蒙特上盤好過啦

真 屌拿星

競賽會成個下半場都去唔到人地半場

賭到黎香港咁遠都有得賭 你就知班友貪錢打假波啦

大岩去左邊 我要水

阿甲又0:0

半大ok?

嚇死仲以為畀人入咗

你驚一陣breaking news仲好

角呢????????????????

0.5 2.15 買500試下

老師goal！！！

Dllm 競賽會

秒中

拍入自己龍

Goal老師

主fg終於cashed

真係入左

假球只服阿甲墨假

Goallllllllll

拉老師讓主cashed

可唔可以開埋角大

0.5/1 @3

競賽Fg針左

Goal

屌你老母垃圾競賽會

屌....3倍入大波就goal...

仲要烏龍

老師好似會砌多粒咁，咁早入

難了 主入咗

比多粒ok?

原來1030 無即場...

客又唔刷

屌你老母臭閪競賽

半大24

1/1.5b 快呀屌!~!!!!!!!!!!!!!

點搞.

入球大細 星期六 83 拉魯斯 (主) 對 競賽會 (客)
大 [0.5/1 球] @ 3.00

好彩

賭少場啦

真 垃撚圾阿甲波

頂多幾分鐘都唔得

你買咗乜

屌 尼卡沙送錢 拉老師入波搞到miss左買

墨西哥breaking news

10.5b 係未收得錢？

刷c

開埋3球大ok?

有聖母愛 同sob同路 jumped tg

睇佢地想唔想打交

No. 蒙特送錢 all in左

屌你老母半6全9

聽日個場都無

1 下一隊入球 星期六 83
拉魯斯(主) 對 競賽會(客)
下一隊入球(第2球)
主@4.10

含撚啦競賽會

波都控唔到落黎

Dllm

尼卡沙900000000%

55' 9c
80' 9c

S就收

last moment入到

買尼卡沙係咩心態

角大黨準備比阿甲逼害

Sob其實點解賭極都仲有錢買

On9 角大已死

10分鐘 追撚到咩

買競賽會係咩心態

作客十場不敗？

尼卡晉

錢多

原來是你

10c

咁樣送10C

有佢條仔TOT科水

小試牛刀

真

快-1c ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

10

有無人信開埋2.5b

贏既心態

詩雅

12.5s力頂

是但一邊快d 入多粒啦

收硬啦

1分鐘cash 高水角大

阿甲不如12c完

10分+補時，仲有1C
一定有啦

尼卡沙1.5b先啦

11

老師砌多球未

尼卡沙fg

Feel 到1:1 15c ft

...咪亂講

oh

10

咪咁啦

真
我gel 我gel,我係要gel

10.5s

????

14c 大家開開心心

客隊下半場換左人之後真係唔知踢乜

下午澳假冇即埸
賭波友上街啦

下 唸下邊到針實際

Lanus 1:0
0.5/1

唔比

1 2 派 1 200

10.5S Gel!

入多球收全格

狗會驚輸

兩場都唔開...

澳甲無即場，點賭呀

屌 食角？

係咪3倍

買奧倫堡係咩心態

我都覺

擺明中龍門先出界

震到呢...

2:0 3:0
開比我

跟唔切

仆街唔撚係呀...

Dllm奧撚

入球-2
角球-4

屌10.5b想死 食乜角？

墨超又半和

11.5b gel

老師入多球未

書包重心喎 買撚咗都知輸撚硬架喇

10’.5b

屌你老母 競賽

jer撚到

買墨勝 出得街

齊來歡呼我蒙特雷

sob

我

有聖bro same road

角呢仆街

唔怪得啦屌

食晒

11.5b高水入

尼卡沙fg 好有信心

準備12碼

等緊老師砌多球

輸柒哂 戎賭

佢jer人先

feel到有多球，客？

10.5b gel

整多幾角好撚過啦

波都控俾人

上丫老師入多粒

角呀仆街 冇時間啦

阿甲和未

好掛住 連c雅

競賽真係唔知踢緊乜

唔好走 我地仲要一齊輸哂成副身家

輸多幾角ok?

入球大細又咁快截止受注，肯撚定有多球

阿甲 多兩c啦 夾左角

Gel下

客攻下啦

抽筋了

祖抵輸啦dllm，半7全9

輸哂戒賭- 入錢- 起機gel- 輸哂戒賭

12.5s

有料

唔撚係呀 月頭wo
btw冇g chi u 曼咩

戎得

輸晒再借再賭

今日求帶領

拉魯斯one more c

又贏

角大全滅

祖好波

尼卡沙禁屌

補個和先

我要不敗

10.5b gel gel gel

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

開波10分鐘5角都開唔撚到角大

allin左?明明你華西曼聯2x1?

仲係10c

10隻角就完場都Gel 犀利

半6全10俾晒TIPS啦

客下半收咗錢？

屌 打個和無賭過

到主抽

全場得3射 假撚到

咪玩 我蒙準備3:0

我dllm 10.5b jumped

垃圾老師入多粒啦吊

自己憑實力入番球啦